想知仲有冇人玩天龍八部online?

以我記得天龍online好似3、4年前已經少人玩到乜咁 但都仲係到未執笠
Btw小學中學好鍾意玩 最鍾意砌到成身4、5石嘥錢

以前有玩過，當時係幾好玩
依家手機都有出，玩落已經唔係果回事